英國會議員：救埋無BNO嘅香港年輕民主抗爭者。

現在不推等何時

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。
Task1 collection

Task2 collection

Task4 collection

如果想挑戰自己擴闊國際視野，就一定要時刻留意Twitter bot 有咩國際最新消息更新喇。
就算bot未更新大家都可以自己上Twitter 碌下碌下

感謝Twitter 戰線的整合：

支共要攬炒，快啲成全佢哋👇

🇺🇸
State Department

Sec Pompeo

Senate Republicans

Sen Rubio

Sen Scott

Sen Lankford

Sen Markey

House Foreign Affairs GOP

Speaker Pelosi

Rep Banks

Rep Yoho

Rep Gallagher

Rep Green

Rep Lipinski

Rep Armstrong

Rep Lee

Rep Pallone

Rep Reschenthaler

Rep Bera

Rep Allred

Rep McCaul

推

🇬🇧
Priti Patel, Home Secretary

Dominic Raab, Foreign Secretary

Robert Jenrick, Secretary of State for Housing

Iain Duncan Smith MP

Alicia Kearns MP

Lisa Nandy MP

Sarah Champion MP

Robert Jenrick MP

Alyn Smith MP

Paul Girvan MP

Imran Ahmad Khan MP

Paul Girvan MP

Lord Adonis

Lord Bethell

Baroness Bennett

British Consulate-General Hong Kong

🇨🇦
Global Affairs Canada

Andrew Scheer MP

Leona Alleslev MP

Sen Ngo

Sen Wong

🇳🇿
Winston Peters, Deputy Prime Minister & Minister of Foreign Affairs

🇪🇺
David Lega MEP

Miriam Lexmann MEP

Reinhard Bütikofer MEP

🇩🇰
Uffe Elbaek MP

為咗國際線更有效益，在下有少少建議供參考。
留言時記得要貼題，例如task1可以講多啲香港發生嘅事比大家知，唔一定要貼圖嘅，可以貼下啲新聞tweet 加強說服力，所以見到啱用嘅就好bookmark佢喇。

而task2方面，講多啲中共霸權嘅壞處。不妨易地而處，諗一諗如果你係佢哋國民，得到咩資訊會令你更想反中共。
賣慘確係會引到部分有同情心嘅人注意，但不長久。
要損害到佢哋利益，先會令人反抗。
諗下我哋都係比中共殺到埋身針拮到肉先識痛。
要話比佢哋知中共將會威脅到佢哋安穩嘅生活。

切忌急躁無禮
適宜謙虛有禮
Be Humble，禮多人不怪

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

究竟點樣先排除到藍屍

年輕手足

佢講得係支持民主嘅年輕人 我諗應該會審查
我哋可以去留言時同時議員講下，佢哋會睇。

大家一齊努力

難得有國會議員見到我哋嘅需要

Active members
比人政治逼害/做完野走難 又冇bno既黎生仔先去到 唔係ig/fb講句slogan就走得

推啦
唔係懶到連自己既BNO都唔開twitter 推嗎

佢地對英國有咩貢獻

無錯 實會審查過先

Tory係時候贖罪

訓了 88

一定要!!

利伸BNO HOLDER
希望留港, 如果變北韓先走....一定要幫冇BNO既手足

黑警全家植物人

無錯 依家唔止話救BNO
連我哋最關心嘅無BNO後生手足都有份

英國好多議員支持香港人有居英權

又訓
我想沖涼

繼續努力

所有難得有國會議員推動，我都一定要加把力

Push

Pishhhhh

我之前都幾個reply都有講 希望唔止可以由bnos入手 因為有好多youths冇bnos
唔知佢地係咪睇到我其中既留言先有咁既回應
定一直都有咁既打算

btw大家既留言 佢地係可能會睇既
大家唔好放棄
見到佢咁回應好感動

唔使再爭九七前九七後

push

一齊做，依家唔發聲，以後可能冇機會發聲

好有可能係㗎
因為佢哋可能睇到跟住諗諗下又覺得係喎

推呀

廢國突然硬起嚟

終於出手救小朋友

無錯 唔使再嗌交

未到 1001喎

Pushhh

集合吧

Push push

邊個話Twitter戰線冇用

推!

推呀推

首先要全部bn(o)平咗權先有條件再幫非bn(o)

講得啱！依家仲唔做等幾時

即係真前線先得

佢哋突然好硬

推推推

可能要比狗咬過先算
以前要申請證明自己清白
而家要證明自己比狗咬過

走啦你

有bno 但都希望救左抗爭年輕人先

唔使再爭論有無BNO

有d驚當地人點睇? 會唔會好排斥突然成堆人移民過黎

agger

日落撚無聲出

政治庇護是最實際又可行的方法

絕對有用！外國議員會聆聽心聲

交俾你了

推啊

似係可以同步

唔好瞓住啦～

救還救
作為香港人
我覺得香港人去英國無投票權, 防止英國被支那入侵

大家爭氣呀～

可以 但係之前聽講重要為已有bn(o)嘅人設限

就算比前線走都唔過份
個啲是但ig放下一兩張文宣同埋啲港豬如果有得走都唔多公平

既然都出到聲都唔使再講落去

相信佢哋實有方法審查嘅

俾心機

咁先合理

係 年輕人唔可以白犧牲

抗爭就有居英權,一定引發大量新移民加入抗爭行列.

咁重算唔算平權

平權=真英國人 但你又唔比人投票 咁人地啲party幫你做咩幫你就係想之後有香港人幫手投個黨壯大個黨

不過一向任何英藉嚮英國住滿半年都會有投票權

你點解咁信唔過自己?

我想投蘇格蘭民族黨

香港民族黨

一定要
價值觀好重要
仲有要忠於英國

唔好咩

將大部份香港人移走
咁搞不如直接收番香港再踢番走啲腥港人算啦

的確係
唔係都幾難審查 大把前線冇做文宣冇IG FB

英國咁大

喂

你係唔係傻左?
人地點解要救香港人?
人地係為左人道立場救人
救你去衝擊人地政治生態?

相信都會有啲舒緩政策嘅
記得之前好似有睇過有啲民調英國人唔太抗拒嘅

係

走難/政治逼害

BNO平權+難民方向幫班冇bno既人係最perfect
大把英國人支持

個post一個五毛都冇

成日好嬲唔知去唔去到呢

最緊要幫到年輕手足

推到成事

大家有體育精神未

我唔係信唔過自己
我係信支那人既統戰實力

推呢個
齊上齊落

點證明自己係

攞個IG出嚟

比我地去先 慢慢先諗計救你地

係囉 平時通常第一個留言就會話bno自私撚/廢國無撚用個啲

係有意識既植物人

點證明自己係 on99 一次過俾晒所有人啦

益下free rider

5毛

你諗野會唔會簡單左啲
政治下下講人道立場就出手唔駛得英美台三國出手幫
你去得就預左要盡公民責任投票 你唔投做英豬咪重大問題 人地兩黨跨黨幫香港人手 幫完就唔投佢地 當人地黨condom

齊上齊落啦

可能政治逼害方向大啲？
我都唔知大家拭目以待

一路推一路睇吓第一個入來係邊個先

讓他們先走！

東網

突發發發發發發，入黎！

身邊好多朋友明明97前香港出世但係冇bno...
我想問下可唔可以問下佢地可唔可以開放比我地呢批申請多次

如果係咁 則係英國公民係香港受迫害，英國直接參戰

五毛出現了

黃仔女督灰 或者抗爭中被捕者提名真黃絲入英國

救Y字頭同老豆老母係香港人嘅R字頭啦(天畸果類)
全家大陸撚就收收皮先

大家因為成日話要救埋BNO嘅手足
大好機會來了

相信佢哋有方法嘅
呢啲佢哋會諗掂

咁你答下我點樣證明自己係前線
习總死全家好未 唔啱聽就5毛 衰過小粉紅

我諗正常係黃 social media 點都有po過野啦
Set個期限 例如今年1月前有post過抗爭野就合格

佢哋唔似想比無付出嘅人去
亦都唔公平 真係要揀點都係前線走

努力

大好機會齊上齊落 推

收皮啦屌你
起底就見到你啲歷史啦

大家一齊搵下5毛

真係要讓年輕前線手足先走

希望美國都會幫手救班後生 特別係有案底嗰班一定要走

一齊推

大家記住，如果將來真係有機會去到人地國家住
一定要融入當地
我地既身份雖然就係有居留權
但係難聽啲講就係難民
唔好俾人討厭香港人！

我想繼續守住呢度 但又怕失自由 好矛盾
頓時諗起612最後嗰個情景

係就快

應該無歐洲移民危機嗰班咁差印象

香港人比較馴品

應該唔得
咁一定大把藍屍港豬申請
人哋似想比啲真係出力抗爭嘅勇敢年輕人走

Twitter 國際戰線，日日都要人

但好難證明自己係active members
真係做野個班平時做嘢又唔會留證據 freeride個班就日日喺social media叫春

邊個po 反映我係五毛

係囉

以前連波蘭啲人都任去唔嬲

唔現實 咁樣會混得更加多藍絲同新移民 最理想係難民plan 咁樣可以幫前線之餘 重可以慢慢extend去幫所有黃絲

其實英國係被逼硬起來 無得縮 中共係踩到上心口

推! 做完

含撚啦 柒頭 屌你老母
你老母係雞俾狗屌

即刻成班藍絲聽日出嚟掟火魔

其實佢我覺得佢意思似藍屍港豬留返係地獄 無得走

咪係 莫講真係最前線 做哨都要成日清啦

人太多就要建難民營，諗清楚可能十幾年都入唔到社區

最近啲人驚國安法好似del晒啲嘢
如果係咁佢哋一定後悔死

比97年6月30號之前未夠18歲嘅申請返都得掛
嗰時得幾歲鬼識咩

英國實在係太責無旁貸始終係中英聯合聲明簽署國加前宗主國
美國啲議員其實已經算好幫手

大家記住記低你身邊d垃圾藍屍證據，留言，post呀乜柒都好，到時佢地想走時一野隊佢地出黎，幫佢地永世留係大灣區

bno: 英國佬欠咗你
97 後： 抗爭勇敢
97前無拎：藍絲港豬

無錯 一定要比好印象人
最好貢獻返人哋國家

繼續推

係，要有品

一定會繼續努力
但始終當比多度救生門啲前線手足

你制裁啦好冇

我覺得非BNO就唔啦 不過最好開放政治庇護俾手足

一定要

agger

唔可以留低班中學生俾中共任人魚肉

手足

藍絲多數可以攞bno 邊有得審查

成日有人講BNO平權班holder就會離開香港，出賣一班冇BNO既手足，我想講就算平權都冇可能即時離開香港，因為英國比中國肺炎嚴重影響，而且31萬BNO holder及其家屬人數接近100萬人，所以係冇可能同時離開香港。但當一平權香港就會多左100萬英國在港公民，支共就冇能力用反恐手法打壓呢班人，因為會比機會歐美用保護國民原因出兵香港。如果BNO平權呢班人就可以成為香港人既盾

就好似一個人係邊到出世係由父母決定一樣
其實個時個意思係比啲香港人揀自己同仔女要做中國人定要做英國人
而係申請嘅人即係揀咗做中國人

蓋清有美帝

笑撚死

有議員提過 呢樣野好易攪啫 97前既人太細個唔識申請 平到權真係唔難處理 問題係97後班後生

得返d聯署
算唔算？

9up 到幾時其實

呢個真係要
英國咁講得似係唔想收呢班藍屍港豬
到時我哋可以瘋狂督灰

God save the queen

Sunset國會議員： 救埋無bno 的香港年輕民主抗爭者逗留英國延長至12 個月

係 佢哋大好前途 而且非常珍貴

睇定啲先，佢地好興彈出彈入

俾極權捉左嘅年輕手足需要一個希望同機會

所以我會建議舊香港人(97前有永居)嘅直屬子女都包埋入去
咁就排除到全家支那人嘅問題(如果係呢批人入面有手足就真係sorry了:-)

睇下會唔會開放督灰機制

任+ 推

你會唔會諗野簡單左就真
開放個國家比你入去避難, 又比工作機會你
你投票埋
如果入去既人係潛伏既支那間諜, 你係英國! 你點處理?
你咩理由咁肯定入去既人係黃絲?
你點知黃絲就唔會自私?
係人地英國領土搞獨立?
起個政黨成為英國最大黨, 再比支那間諜入侵!
再投票被支那吞併?
英國有三大交易市場, 無左香港!
用呢個方法直接食左英國果個唔係無可能!
你咁樂觀完全無考慮過人地國家既諗法!~

呢啲唔使睇定可以盡情推 推到成事
之前所有嘢都係由無到有

所以難得國會議員咁講我哋要推

拯救97後手足！

係！成日話唔可以扔低無BNO嘅年輕人手足
今次大好機會，只係需要做鍵盤戰士就得

Pishhhhh pishhhhh pishhhhh

大老啊唔好靜係睇97後啦
成場運動90後都參與好多架

Push push push push

Pish pish pish pish

Push push push push push

大把例子係得個仔黃成家都藍啦
你咁講好多得住手足？

唔係既話有難民法可以提供另外一個渠道申請

譴責中國公然撕毀國際條約更為重要啵.
你譴責完,700萬人走晒都無問題, 好多地方都會收. 去到當地再篩查姐. 藍嘅未送返去愛國囉.

tui

連登班垃圾終於唔屌BNO撚喇

唔係我決定比唔比佢哋去或者我唔想佢哋去
只係以事論事，就好似每個人嘅出生地點無得自己選擇一樣。
而呢個post主題亦都係無BNO抗爭者嘅。

入唔到中國 澳門境 算唔算

攪清楚咩叫平權先啦 睇你講野同啲論點睇到r頭

乜撚野叫避難 本身就係國民 點解要睇到自己低人一等難民身份入去既就可以諗下你所講既問題

查係咪間諜英國自己會識做 唔駛我地去諗呢啲問題 查係咪藍絲就全港人都做到

自唔自私同你有冇得投票冇關係 遲下駛唔駛有學歷先投得票？一句到尾 你咁唔信香港人 咁多疑 唔比bc係咪最好？全香港人都有可能係間碟 係咪就唔應該有一個公民應有既自由 好似你咁諗 所有移民既人都係二等公民 唔應該有任何福利同權利

香港人爭氣

而家開始cap低班藍屍狗言論先啦
真係平權咪交哂d證據比英國
呢班垃圾到時想走都冇得走

Tui

假定真ar

救班細佬先係最重要！
特別係被捕過既

二百萬人點容納到...
仲有好多真手足被囚被控中...

上熱門

搵極都無

日落廢國 blah blah blah

Push!!!!!

同trump溝通左
今晚2點同時搶香港人

去美國定英國好？

你調轉左
某程度係英國令佢地要今日行出嚟

優先救同被自殺人士有聯繫既人

呢啲post跟本無意義
同比卡超張建宗果啲鳩up無咩分別
得個講字

講緊share下新聞好嬲好嬲嗰啲

係因為英國無盡責hold住一國兩制

班後生先要出嚟

啱先睇到有個巴打提聯署
白宮聯署會send verified email 有證有據
仲有send email表揚下RTHK呀 投訴下TVB 等等
反正係黃嘅 點都有方法證明
如果乜都冇 真係唔好話自己係黃

英國內政大臣講嘅野同香港班傀儡廢官邊有得比呀

你都唔中point
係講呀
得個講字有L用
Parliament過左先討論啦

鬥緊紅會唔會被誤傷

呢個真係要推.

改visa requirements唔洗過parliament㗎

你無野呀，英國佬有責任救香港人架
載卓爾夫人簽嘅野支那違反左可以當睇唔到咩唔通

一係就居留權，唔想俾就收返香港

越吹越大得個講字，同香港冷氣軍師有得比，過2日冇咗件事

正解 大把人唔明呢一點 開口埋口話bno丐衣 其實在情在理 英國冇好好守好JD同香港係佢既責任 一係收返香港 一係接收香港人 一係就同中國一樣 大大聲聲話係歷史文件 咁樣大家好做啲 唔駛再扮民主國家

一齊努力推埋呢啲呀

🇯🇵 自民黨國會議員、外交部會長中山泰秀通過外交部會向政府提出對港版國安法的譴責聲明

🇯🇵 日本自民黨靚女松川議員表示，已通過自民黨外交部會向岸田文雄政調会長和菅義偉内閣官房長官提出“譴責國安法”的決議案

🇩🇪自民黨國會黨團：議員Gyde提議中國不撤回國安法，德國也可以拒絕中歐峰會
gyde都係靚女黎嘅

🇩🇪綠黨國民黨團：議員Katrin七個月前在香港接觸了示威者他們有勇氣應該得到我們的支持

🇩🇪鳳凰：議員Katrin辯論片段德國外交不是汽車外交，要有明確於去年的論述

🇩🇪CDU主席候選人：國會辯論片段我們對中國應該有明確論述，要讓中國知道我們的底線在哪裡

🇬🇧英國好多議員支持香港人有居英權

我覺得要

pushhh

係 見佢咁講都似係以呢班後生為主

推

請救救呢間黃店

最緊要有被迫害既手足份
成事既話希望英國手足會幫手安置佢地
我自己都試過係英國冇人冇物唔識英文
真係好難頂

Pushhhhh

班五毛應都唔敢應，驚推post

你知唔知點解咁多MP發聲要英國offer ROA俾香港人呀
除咗英國係前宗主國本身有責任之外，就係因為我哋係potential 選民呀
去得最盡果個自民黨係第三大政黨，仲話應該俾晒全香港人居英權
唔俾投票權啲政黨唔肯過你呀

推 國際線呀
多謝晒議員

小心 連登受大量五毛入侵

比後生仔女走先，佢哋係付出最多嘅一班人

有d 難wo
唔通要手足自爆咩

但係你不推文

係就好呀

請救救呢間黃店

前線手足走先

之前一講英國真係超多5毛放負

國際線一定要打好

屌 直頭係因為當年英國冇比公投香港 自把自為幫香港決定未來先搞到咁

到成事時相信英國自然有適當方法處理
我哋依家主要推到佢成事

讀緊大學仲要還gran loan，點走

你支持但係不推文

一定要放佢地係top priority

唔係分化但真係好撚sad
好多比人拉既都97後
但一直打飛機想走既係班有bno free rider

希望大家只係番後樓唔係真係走

ok

所以依家有國會議員了解到呢個情況
想關顧埋呢一班無BNO但為推動香港呢付出好多嘅後生仔，我們真係唔好放過呢個機會

香港人其實好守規矩
運動搞咗成年，有破壞但係冇偷嘢
你再睇下美國嘅示威

咁不如救埋大陸落黎既新香港人

真係算係咁

香港人真係好乖

各位一定要mark你身邊所識嘅死藍屍
唔好俾佢哋借啲意移民去英國。

點解

應該大部分年輕人都冇bno
反而廢老藍絲有

我哋可以留言建議啟動督灰機制，以免比呢啲共諜入侵英國

屌我有bno都唔理鳩佢
走麵唔會去英國

RT

一上Twitter 就好似同世界接軌咁

你啲reply比較似係
因為我唔想藍絲有機會去所以我唔同意你諗法咁
我只不過係講翻我見到有呢個問題存在姐 而且不再小數
同時佢地都係手足黎
但你就講到好似一定得廢老先有呢個情況
雖然我有錯應該講埋係未滿18歲根本唔知發生咩事去既人
但實際上班藍C咁愛國點會捨得走
想申請翻都應該係想離開既手足
下面個reply話比未滿18歲申請翻你有九唔搭八
大佬啊 講緊97年前出世既人啊唔係其他人啊
係英屬香港出世架

一定要支持

真 上年6月之前我都未係咁了解世界政治局勢
上twitter上得多 會睇到外國人reply/更多外國新聞報道
對佢地既政治認識都深左

Pish

咁你入嚟做乜鳩？
出返去啦

先留名 後做任

應該咁

對於英國黎講, 將真黃絲通過審查一定比篩走藍絲容易

首先任何人apply都要查social media嘅timestamp
睇吓2020年之前有無follow過黃絲page, 出過反送中/抗爭post, 留言, 甚至私人message。無嘅話就大大降低機會

第一件事係以年輕人優先盡快將一大班真黃絲通過審查, 呢班多數有大把黃絲證明. 模稜兩可或證明不足嘅就delay

qualified嘅黃絲再篤灰, 提供任何熟悉嘅藍絲名單

藍絲多數年紀大, 所以可以set條年齡線
任何超過40歲, 都一定要有3個已經qualified嘅黃絲做保證, 其中至少1人要係年輕人.
而呢3個擔保人一定要係親戚/家人/相熟嘅朋友(防止有人用嚟賺錢)

冇錯, 重心同決定權擺明喺年輕人度. 因為講篤藍絲灰, 無人夠我哋勁.

希望得大家用 Twitter

推爆佢

肥彭都博盡撐香港人，我哋冇理由放棄.....

你覺得藍屍有得走會唔走 幾多藍屍諗緊移民
唔通真係個個都真愛國咩 好多利益行先
你覺得有得申請班藍屍港豬會唔申請？
就係講緊英屬香港出世時可以申請BNO但無申請。
而且依家國會議員都係提出比無BNO嘅年輕人民主抗爭者可以走。
定你覺得應該連無付出過嘅人都可以走？

Active members of the democracy movement
冷氣軍師

非常好

邊個未有Twitter account 真係要開返個

成班餓狗搶屎咁，核撚突到一個點
按道理點都應該將個priority畀咗班BNO holders 先啦

利申：90後BC

坦白講作為一個 80 後，我寧願自己無得走，都希望年青人得救 ⋯

真係擴闊國際視野

有機會真係見到太多人咁講 引起咗佢哋注意
希望成事救得一個得一個

肥彭都好有心
相信佢對香港有真感情

之前搵咗200幾人聯署，而家搞埋UN 討論，真好有❤️

多得佢有份係背後幫手推動

希望係咁，但機會不大。唯有抗爭生活化。

幫推

咩都做 咩都試

英文差移民是第二種災難

制裁班狗同香港官員先啦

兒仔又話人地日落嘅

唔係想撇除無bno者，但唔想搞咁多去DELAY提案，真係好危急
TAIWAN&US可能都會出手，唔怕無訂走，各國接走一D空城計根本已成... 實食無䅻牙
tho they maybe want more labours from hk yellow ribbons...

重要嘢點可以沉？

做完今日任務了

引入台灣條捉小粉紅條例咪得囉，駛咩排除佢地
佢地留喺度都係益咗變態支國
即係，佢夠膽喺台灣嗌ONE CHINA咩
呢D人出到外邊到佢講野

鼓勵英國強硬啲

推比大家睇

Pishhh

pushh

你啱 識得有啲甚至會特登扮港豬隱藏身份 一次文宣 有關運動嘅嘢都無post過 所以social media根本睇唔出佢係前線

Hi 終於入嚟了

襲名

要點名

扮我一直係度ok?

shit

唔ok 你潛咗水好耐

仲要不推文 罪加一等

原諒我

已經mark 低咗
下次再犯要推到5001

光復到幫你含

求原諒

都話唔係本BNO變左BC所有都當鳩噏lor
而家全世界興口交，係咁架喇。笑下算啦。

平權都未做到，無啦啦吹俾埋BC 97後。
不如話BNO可以統治全宇宙啦
反正都係鳩噏之嘛，FF嘅嘢吹大啲有咩所謂。

已經紀錄低了
集齊三次就要推到5001

中學缺點咁

身份證r字頭呢

禁撚哂啲popo同埋家屬 等佢地生生世世喺大灣區啦 呢啲陷家剷

去隔離BNO薪火post 問應該會有巴打答到

真係搜集定佢哋證據先得

小學雞玩意

BDTC 嚟，即係BNO前身
咁你話呢

咁既話你預100個人有50個都係間諜都得啦
去到嚴重情況 俾狗咬完又安全走到去英國既 有幾多個係我地既人？

Push push push

POPO一定唔得先，但依嗰易搞

推,twitter戰線長期要人

大大力推

真係長期要人

黑警有得走無天理

人人清算師大行動

ALL DONE AND PUSH

我都不斷講緊,連手足既LIKE都冇

DONE!! PUSH

右面果本係 BNO 黎....所以可以續
(87-88 年限量版硬皮 BNO 黎)

左面果本就係 BDTC 個身份 97 年已失效

有時太多留言沉咗底可能手足睇唔到
不過雖然無即時回應 但係我哋慢慢咁做始終係會有用。

自推

再推

老豆搵仔條list有用了

啱。推

救左坐緊既手足先啦

tweet哂

你班垃圾無鬼用，夠膽就入黎Twitter挑我機

被捕紙/落charge既證據係最低限度 多數前線都係暴動罪

至少都證明到自己被咬 簡單黎講一日你未game over一日都要留低 如果係有心抗爭 唔係為左走難去「製造」證據 佢只係一個逃生門以備不時之需 手足有得揀都唔想走啦

基本上已經篩走曬所有藍絲

佢唔救bno籍人士我無所謂 但請一定要救抗爭者

如果淨係用social media 咁阿豬阿狗都走得啦 就係要交左proof證明自己受政治迫害+follow黃media 人地先肯信你 尤其係後生 咁一定機會++

真係大派用場

難得終於開到聲連無BNO嘅年輕人抗爭者都有份
真係要大力推
打好國際線

救手足

推呀，重要嘢唔可以沉呀

lm

大把人只會ig story 甚至乜都唔留底
Social media 仲要有po過
好大班都會係cosplay 同冷氣軍師，甚至偽黃
食過一間黃店又po個相又叫過關
做得好安全嘅勇武手足變藍絲

其實最需要走係班年輕人

其實推行返之前講既，係北愛畫個區出黎俾香港人咪得

同埋講得明係走難就梗係有難先走啦

有反送中被捕證明嘅優先處理
其他慢慢諗

痴文宣俾狗點左相但冇被咬咁點算

大家去左邊

呢一刻我地唔好因為少少利益就內亂，咁同啲大陸狗有咩分別，最好就大家一齊走到

雖然講到可以走係好理想
但係如果真係有得走
其實大家過到去重點生活

係到個個都講有得走一走有 我都係咁諗
但係問題係我地過到去係唔係真係可以搵到野做
英國人又會唔會抗拒我地
我覺得依點一定要諗下

幫手制裁中國實際啲囉。唔係每個抗爭者有能力移民同離開，去到工作，住宿同醫療都係負擔

最想真係光復香港可以留係香港
不過都當係為前線手足打算下 特別係比狗咬咗個啲
推咗先

我諗個evidence會弱啲，優先度會低啲

而家你Non BNO係講緊有actively engaged,好易證明嘅就係俾人咬

無你諗得咁多人走到

我諗要聯絡下英國嘅香港人社群去溝通下

大家累了

你來了點名

咁講十成係政治庇護形式救啦

其實無論邊個國家的移民政策，都好難100%避免有free rider
開通番bno的目的係為咗俾受政治迫害或失去自由的香港人有條後路，呢個係大方向，咁當然，我地望都望最後出黎個政策係嚴好過鬆，再加背景審查之類，你突然俾一大班香港人過去，都唔可以俾佢地un un 腳唔做野

訓未